別高興 別以為已雙底 萬算千算都會沽爆你隻五號仔

別高興 別以為已雙底
萬算千算都會沽爆你隻五號仔
下一世 別要再去孖展 別要賭
拋售最高

誰贏誰 不需一蚊兩蚊便命定
Bearish 誰能扭轉疫情
誰亡誰 亦在利息下效命
難為taxi driver

熊定牛 option都只聽媽麵號令

燈神 時常扭轉運情